估下仇思達幾時會同毓民反面？

一直都好好奇點解仇思達作為所謂既毓民死忠，點解有myradio唔做，反而將自己網台自立門戶

我估原因得2個

一係就黃毓民唔想仇思達呢個地圖炮同自己有太大牽連，就好似而家咁，起碼團火冇直接燒到去黃毓民身上

一係就係仇思達所謂既撐毓民只係作為建立自己勢力既幌子，由始至終佢想要毓民既政治能量，但又唔想做傀儡

無論係第1或者第2個原因，即係其實佢2個係互有心病
點解大家唔嘗試係呢2個地方落手呢？

其實依家既益友都害緊佢，一味幫佢吹蕭，當吹到有一日以為自己紅過姜濤時，年少氣盛就會自己反，泛民打壓反而係幫緊佢

而家獨派重未收火梗係要搵仇生擋一擋
完咗先反面都未遲

最始至終都係2
條友廿歲仔前列腺就玩壞咗
所以唔洗溝女，個爛鬼電台就係佢最大嘅興奮劑
十年前佢喺舊登已經係咁出手搞鳩其他網友電台
深夜播歌台都唔放過
本來有個電台版都叫百花齊放
玩到只可以淨低佢個銅雀台為止
電台版變埋死版

所以好多年前佢已經好興呢招
撩是鬥非，製造對立
再叫人打去佢個台，有咩都要喺佢主場講
都只係求收看率
所以點解佢以前親黃洋達
熱時有課金系統都唔加入
MY RADIO做主持有糧出都唔去

講中左